醫護一定要罷工，關都唔閉！會死好撚多人

有好多野都係迫出嚟！！

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次